呢條女嘟晒咀仲幾好波

條仔對脾

等變gay post la

More

做乜人手打格

個男仔好似幾ok

剛剛含完撚？

老女人

條仔咁大隻都餵佢唔飽

條仔仲好j

但我無自信打贏隔離個件

唔好同佢搏拳，試下入條女中路

？

條仔好屈機咁